「你不找政治，政治會找上你」完全是廢話

根本講呢句野既人係on撚99害9左香港，成個香港浪費時間日日講政治，日日都懶浪漫話俾人強姦都唔反擊而去反擊，係反擊就唔好日日躲起comfort zone , 出黎創業create value 好過啦，成日向住90 年代打飛機。又要驚俾美國佬攪，又驚俾支那攪。其實最廢係香港人自己，自己唔廢又點會俾人任人魚肉。
仲要畢業夢想入政府工，一路屌一路想入政府，忽下忽下。垃圾香港人。